壽星公 sei 11月更新區囉 🙄

早前fanfare囉

ICN早前囉

上兩週

更新囉

今日

Weki Meki’s Sei and indie pop duo Ants to release a collaboration digital single ‘너도 나처럼’ for Fantagio’s FM201.8-10Hz today at 6PM KST

今日囉

今朝囉

fansign 囉

公主定皇后

有無啱啱po嗰4張

上月

我愈黎愈懷疑 6IX9INE 究竟係咪 Nancyjewel老公既分身 ，但 6IX9INE又啞㗎喎

上月囉

今朝囉！

尋日囉

今日囉！

邊撚到咁得閒

你喺luda個po做左樣好似佢既野所以覺得你係

邊個po

最近嗰個囉

你朋友又出現喇

你最引個po我都冇講過野

#94

早！前！囉！

今！日！囉！